是咁的，我朋友係法國黃背心革命一隊勇武嘅隊長

少少背景先
佢而家係一個Backpacker 四圍旅行
我同佢都係旅行坐火車識嘅。
佢由7.1我地爆入立會開始就一直關注。
佢地當年物資極難運入示威中心
所以佢地冇得用gas mark 所以佢地好擅長0gear抗爭
我地都落過場教過手足點用膠樽滅tg

廢話唔多講 入正題

佢前日打電話過黎屌柒我 有少少嘢想同香港人講
希望我冇記漏

香港人，你地嘅抗爭，全世界都見到，特別係我到處遊歷，你地令我感動嘅係，你地會救手足，而呢個情況係法國係好少見的。

由11/11大學開花我就不停睇直播，即使我唔識中文，但我強烈感覺到你地為自由嘅掙扎。中大二橋一戰已經贏了，防止是需要嘅，但唔會令你地勝利。一隊足球隊有擋到99%射球嘅龍門，但冇人進攻第100球就會輸。希望你地明白，大學係自由嘅象徵，popo攻打，輸嘅係佢地。

由幾個月前，你地成功進化挽遊擊，但而家popo都識打遊擊。敵進我退，敵退我進，呢句係香港人教我嘅。敵人都明白呢一點，保護大學，香港人入中大幫手，敵人明白到敵進我退，所以沒有再攻打。其次，呢個唔係打仗，唔係popo入黎插旗就贏，所以冇必要守。(我打篇文時，埋土冇人，班狗就開打，係敵退我進)

你地而家要做嘅係，狗屋，狗宿，到新地方快閃，做主動，不是被動，只要成為主導就贏了。

Flight for freedom
Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

光復香港

主導權！！
仲有和理非示士氣同文宣戰！！

狗屋都講左好耐
不過首先要衝破道德底線

推

法國原來法國人唔會救法國人

自推

pushhhh

Push

旅行就係用香港做話題。佢話當時心態 oh shit sorry man I don’t fucking know you

推啊 主導權啊

推唔到照推

方向正確﹐唔可以再被動

啱啊，麻包袋同狗宿舍講左好耐
光明正大咁同班full gear狗打根本打唔掂
不過唔係好多人敢

攻狗屋

推啊

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

推返上嚟先

由6月講到而家

每次都要提

食腦呀! 創意呀!
我地最擅長呢樣野

tui

曱近平

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

flight for freedom

啱聽

P牌仔推

推 值得大家再重溫be water理念

真理

雖然好有心 但都要挽你老母

推

講得好

對準狗屋 政府物 官

街上大量反感港豬 偽中立會撐

點用膠樽滅tg
可否講多少少
發夢新晉滅火
一支700ml水好快倒完

pish

help push

Highlight:
銅鑼灣 Mr.eggcellent 係藍店

禮賓府都係吉啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Any boycott his business?

同埋成日話圍魏救趙，前設係"魏"同"趙"要有同樣嘅份量先可以成功，簡單啲講則係敵人心中嘅重要性

簡單假設:
大學vs中資/藍店 (狗會放棄後者，不對等分量)
大學vs狗宿 (必須兩邊都要理，對等分量)

Btw希望好似柒婆話齋，可以和平解決啦

我唔想見到有暴力岀現，搞到班狗乸狗仔女無家可歸呀

推推

班狗郁啲就開實彈，點打？

啱 我哋一定要有主導權

up

一定需要, 大家唔夠WATER, 開花都要大家聚聚聚先開花! 唔識小隊行動

而對家係更加分散地作戰, 好多便衣小隊, 用車去增加流動性/ 行動速度

push

正解

光復香港 時代革命

我外國教授 我朋友係前海軍陸戰隊

講得好
不過都要講返句挽你____

推返正經po 聽日一撚定要搞得掂黎明行動

叫你朋友出條片會更有力

真
由明變暗

主導權

推到前線手足睇到

挽你老母

Pp

個重點係做主動 做主動人地先捉唔到你套路 每次都玩新野

789月果時圍狗屋都係叫下囂
快閃狗屋又極難

雖然呢個係事實 但咁講場運動都收皮啦

我試下叫 佢外國把片應該冇嘢

Lm